買GoPro 5定6好?

邊度買最抵?

價錢差$1000
求解

淨係個stabilize function 已經值返啦

60fps 時冇防震

搭單一問，GoPro Karma抵唔抵屌？

真心?
肉眼睇有冇分別
會唔會晒電D無咁好用

無防震點stabilizer?

你問呢個問題前，不如問下點解要買 gopro？？
如果係拍 video 畫質首選，咁你問左兩條 on9 問題

其實想知道價錢值唔值得

值
上youtube睇下 5 vs 6 d 片
個防震係有用
利申：用緊5 成日拍返黎啲野都用唔到

5 同 6 分別幾錢？

有冇打算換6?

未有 無那有錢

啱啱入左部6

機身firmware 1.6
有冇代用電啱?